Поддержка:
vk.com/dimadk24
t.me/dimadk24
vk.com/id159204098

Прога комбинирует данные из csv и выбранного рекламного кабинета в таблицу

Для ее работы нужно получить ключ доступа к ВК:
Перейди по URL:
https://oauth.vk.com/authorize?client_id=6604233&redirect_uri=https://oauth.vk.com/blank.html&display=page&scope=ads,offline&response_type=token&v=5.80
Разреши доступ, вк перекинет на страницу с текстом:
"Пожалуйста, не копируйте данные из адресной строки для сторонних сайтов.
Таким образом Вы можете потерять доступ к Вашему аккаунту."
Скопируй из URL текст после "access_token=" и до символа "&" (амперсанд).
Нужная часть выглядит примерно так:
10b9f8be5c03abe5de795b99343516dafcefabcc74b3ab4d3da9a3d52235b2b3ba2491cccf533358aae8d
Теперь просто вставь эту строку в файл settings.js после
const access_token = '
чтобы получилось что-то вроде
const access_token = '10b9f8be5c03abe5de795b99343516dafcefabcc74b3ab4d3da9a3d52235b2b3ba2491cccf533358aae8d';
Готово, сохраняй файл settings.js и открывай index.html в твоем браузере.

Выбираешь сверху рекламный кабинет и выгруженный из Анкет csv файл и она их комбинирует.
Принцип работы:
Программа получает все рекламные посты выбранного кабинета.
Ищет в постах активных объявлений ссылки на Анкеты.
Поэтому ссылки должны быть максимально правильного формата.
Примеры верных ссылок:
vk.com/app5619682_-%id паблика%
vk.com/app5619682_-%id паблика%#%id анкеты%
vk.com/app5619682_-%id паблика%#%id анкеты%_%utm 1%_%utm 2%_%utm 3%
%id паблика% и %id анкеты% — любые цифры,
%utm 1% и %utm 2% %utm 3% — любые латинские буквы (большие и маленькие), цифры и дефис
В первых двух ссылках из примеров выше utmок не будет,
поэтому траты на объявления с такими ссылками свяжутся с лидами без utmок.
Если в кабинете есть ссылки на несколько разных id анкет,
то программа спросит с какой из них работать.
Нужно выбрать id анкеты (цифры после "#" и до utmок в ссылке).

Сравнивает utmки лидов и объявлений.
Связывает объявления с записями о лидах.

Программа работает с агентскими кабинетами. Выбираешь какой-либо агентсткий кабинет.
Она загружает клиентов и:
если клиент только 1, то сразу же выбирает его и работает с ним,
иначе нужно выбрать клиента и она будет работать с ним.

Можно выбрать период статистики с помощью календаря снизу.
Если он не выбран, то программа будет работать со статистикой за все время.

Программа работает только с первой ссылкой в посте.
Если их несколько, то учитываться будет только первая.
Программа умеет работать с vk.cc ссылками.

Приятного использования!